[月經] iOS集中討論區 (8) 6月WWDC 咁3月呢？

iOS 10.2.1 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)
盤古：

Yalu：

10.3 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負
(不過而家有Public Beta)

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8/9/10 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life: Your Battery Doctor by Nga Nguyen

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

留名

毒撚調查巴打你點數野架 1001留番比大家果句就1001左

Agger
btw LM

lm

講緊電話用 LIHKG，收線就咁
㩒入 post 就無事，返出去又係咁
唔肯定上 10.3 之前有無事

有
10.2.1 (14D27)

一直都有，因為依一個係lihkg bug

Chok

粗口老灣留名

開左都係唔識 background backup

光頭灣留名

hkg+都係咁

急轉彎

係咪有法律問題所以無電話錄音既app? 我見打出去都好似有呢款app，但來電錄音好似唔太搵到

開左adblock 睇唔到apple daily 要熄左邊個 blocking list? 唔記得左

videoplaza

adblock futuremind 平時用4G上網就正常block到
但點解係屋企一連wifi連block唔到, D廣告出哂黎
有冇巴打有解決方法

依家入手se係咪好不智
我用緊iphone6，但因為我隻手細 成日揸唔穩
同埋16gb唔夠用，ram少
所以想換se好耐
各位比啲意見我，而家入手se，定等下部

買啦
六月都未必有SE2

認真呢 會唔會以後都唔出細機...

點會唔出，Apple依家向下滑，專注向細機發展

哎也 好困擾 到底買唔買好

出啦，無人會話你，自己岩用就夠

到底Apple會唔會係3月攪Event

唔係 係因為iOS

佢幫我打完

Ali

屌，ip7 條3.5mm 轉換線
搭車個陣跌撚左

sorry

等出10.3正式版

邊有咁快

有冇巴打知點解

呢排lihkg load post好撚慢

點會咁小心，點解唔連埋耳機一直插住？

好似data center 出事

得罪講句, 相比hkg+
連登呢2個個hea 好多
先唔講web,
app照抄hkg+果part都可以咁耐都未搞掂
再係咁睇下連登仔又幾時反底

Thx

想問有冇巴絲用緊iPhone 6
唔知點解我部手機間中youtube播唔到片
明明上到網 但播片佢會話錯誤
要重新開機先冇事
相簿d片又係 唔知點解播唔到 又係要重機

利申戴過

真心唔知

正常 bug黎

原來係咁
仲以為我跌得多搞到咁

魯芬

老chok 帽事既
btw A0表示who fuckin cares 邊撚得閒理

想請問iphone7 plus鎖定畫面暗d係咪正常？ 姐係同一張相，我set左係鎖定畫面睇係暗過入去睇同一張相少少

認付你班大帝洗撚有心
唔洗做最好 好過高登少少d 人咪死留係度
唔鐘意咪返高登上香討入5p
Admin日鳩日畀人問候唔熄撚左個server 攬炒咪算好

10.3 同新 iPad 出

3月會有發佈會，3月頭先出memo

10.3 會有5-6個beta ，後日有beta 3

利申: 9up

就係連埋耳機一齊跌左

Mini 幾時SUPPORT PENCIL 啊

BTW 5SE 真係順過6S

利申: 上星期唔見左6S 逼住買SE用...

9.3.5 順

10.2.1順

6s上左 10.2.1倒水咁可以點

快啲出新iPad啦

連6s都有呢個問題
BTW 10.2.1都係嚴重問題

你地有冇而家係hkbn因為由>=128Kb
轉做<=128Kb會轉去其他台
諗緊轉唔轉走，雖然我唔會用過5GB
但而家好似間間嘅$108 plan都係5GB後限<=128Kb咁嘅

本身簽左今個月月尾轉，以家不了
搵下有冇其他plan岩用好過

今日可以改你128kbps，下次改你5GB做500MB都得啦佢

但又真係冇咩好轉
我果個$98+18 plan聽日開始

簽咗約可以走？

用緊6仔，
個mon已經爆到七彩，但幸好仲用到
不過呢期嚿電開始壞又自動熄機
應該畀錢整返好佢，
定係堅強地等到出新機

CMHK話我個$68蚊plan仲可以做多18個月 咁唔升住$108lu

我只係覺得 apple 每季都會做啲野提升 financial performance

6 月 WWDC
9 月 iPhone
12 月有鬼佬買野大節 Thanksgiving + Cyber Monday + Christmas

但第一季會回落少少，買 iPhone 嘅買哂，送禮嘅送哂

iPad 1, 2, 3 都係3月出
係 iPad 4 開始轉做 9-10月

但同時佢地3 月會出新Mac

所以我覺得一係新 iPad 一係新Mac
但Mac 上年尾先 update 完，最多都係減價
出 iPad 機會高，但得 iPad 發佈又唔係好推到成個發佈會，所以可能有多一樣野

利申: 都係9up

有人話同佢嘈可以cut

你D 9UP太PRO

下 屌佢之前fake鳩我加左價

等到咪等

電自己換

等update會正常返？

唔知呀，好似見有D人加有D人唔加

可能有出ios11

我懷疑, ipad會變到macbook air咁
升左個cpu, 改改個網就算
發佈都廢事

你地有希望都好

上面個9up 好專業下

我一直都咁話

iMac 上年無更新啊

認真如果Apple TV update 其實我都唔知點

部ATV4我諗用多五年都唔撚會壞

其實好唔好用？

好睇你用咩app

比如我用VLC wifi過片落去 有時睇下youtube Airplay聽歌 出埋ViuTV app仲正
仲有少量party game

我暫時覺得係抵玩既 但係部野好撚廢 成日lag

試唔試10.3 beta好呢
而家10.2.1 so far so gd

等多一個 beta 啦，就出

有部ps4係咪冇必要買

新 iPad 換個 HOME 掣就出得
所以出新機嘅可能性都幾大
係唔知蘋果揀邊一期推出

關咩事 兩種用法wo Apple tv睇片 ps4打機
我就係咁用

hkxxc 都己經有苦主
利申 我都係苦主 68+8變88+8 一野變108+18

Apple music死左 ?
無啦啦熄左我iCloud music, 依家咩都冇哂

未必 暫時10.3 beta都係倒倒地

有冇人升咗10.35之後個撲使用時間同待機時間一樣
我6s 近排換電無耐

7都倒到抽筋

其實會唔會係選擇性加價

大家覺得有10.3jb 機會大唔大

比我就留返iOS 11先搞
10.3啱啱轉格式可能又係唔穩定

用緊10.3
見到d jb tweaks好正

嚿電虧左

申請稿費發環

我都係咁

有無人仲用緊 MacID

買左7無耐 但發現個個人熱點好似怪怪地

明明兩邊測試都十mb左右 但係就 下載同更新app個陣完全無反應 但其他機普通上網 睇巴哈youtube個啲又無問題

iOS 10.3 Beta3更新推出
BTW 用緊10.2.1

下下要連住IPHONE 用 apple watch 開方便好多

10.3 beta 3想點
入settings唔再黑畫面先入
multitasking screen冇beta 1，2咁停咁耐先可以掃走啲apps
跟住folder animation快返
好似仲快過10.2.1咁嘅

無 watch 又想扮型

等pb

閃魔

iPad Air 2 上咗 10.3 b3

好似神咗

用多兩日睇埋電力

留名等睇b3電如何

講到b3咁勁既

其實plus仔去左邊姐

Wtsapp學埋ig snapchat 啲野

瘋狂燒data

snapchat 一個動態
ig 又一個動態
whatsapp 第三個動態
有無咁撚多野可以 post 呀

用開ig 用開whatsapp 嘅人都用得
And all data collected by fb

Wow 左未？

終於加銀聯！

Facebook 買完之後
3 個 app 就好似雜交生畸胎咁
InstaWhatsenger

可以加卡返大陸用

渣打銀聯failed

好撚on9 垃圾facebook

只限支銀

係香港好少銀聯機

facebook自己個app都好似話出live story
更加唔好話ig同whatsapp都本身係facebook嘅
抄一次可以用落3個地方

不如集中晒一個app度啦

se新版會唔會

iPhone 7性能既se

果陣出完6S 就用A9

今次咪..

你地有冇人有sony呢條 mmcx wireless cable
知唔知用落iphone好唔好

掛頸呢種好咩

應該係用返A9呱
兩代更新一次都好正常

iphone5s 仲用緊os9.2 更唔更新上10.2好?

睇REVIEW ios 10.3 beta 3 幫ip5s 優化左.

千祈唔好做傻事

westone果條好啲
但配iPhone 都係用番beatsX啦

想用返自己啲耳機
雖然係諗住粗用
同埋唔想成日都帶player同cm出街

其實我唔介意佢一直keep5s個外型出新SE

我又係有player+貴耳機
聽歌真係正好多
但藍牙+電話又超方便

仲未收到iOS 10.3 beta3推送 點解既?

Pb 應該未出

係 等埋10.3先up

有冇b3用家分享一下感受

同b2比如何？

WhatsApp早排 update 後好似食電左？！

熄左背景

killapp

邊度可以睇到review, #151 又話唔好做傻事

唔洗睇Review，5s唔係咁適合上iOS10

係咪3月有新色

紅色iPhone7，可遇不可求

依家想換
但紅色又型

咁6plus更加唔上得 5S上左仲順過6plus

我寧願加紅色殼算

紅色iPhone 我有性趣呀
但傳聞SE會出128GB就仲吸引

我都係揀Jet black

紅色新年果陣出就話姐

出個紅色殼

iOS 10.3 Beta3下載地址 只適用於iPhone 7

Tubie同tubex有咩分別

改名加番bg play

紅色 正喎

正 改個名又返黎

IPOD TOUCH咁OK

想問下Iphone 6s+ 升唔升上10.2好?
依家重係10.1

黑紅好似正d wo

你本身係10.x就冇所謂啦

其實我想升只係因為Emoji既update

10.1 就 jailbreak 啦

ip6 升左 10.2.1 成撚日 touch mon 冇反應 屌on99
有冇解決方法

iphone6通病，冇得搞

個雙鏡仲怪過而家

蘋果做乜撚野呀

黑面紅底

算左上10.3 bate 好似冇事 暫時

升

6s係咪都會有呢個問題？

今晚有Pb

唔知幾點會有呢

2點？

好似冇pb?

PB3

iPad Pro運送2-3星期，暗示新產品即將上架？
BTW iPad Pro 2

有啦

搞定了

真係未撚見過有咁既Review

WhatsApp 自動分咗album
係咪old news 咗

粉紅色

6s升左pb3
真心快左

一早就應該啦

Mini2 升完都快咗

6s 升左上10.3pb3
感覺電好左

5s 係邊度搵10.3 public beta3 download
我禁入去"本機更新" 仲係得10.2

裝鳩咗public beta個profile未呀？

未啊 完全唔識

有冇人而家個lihkg load唔哂post無限出雞?
出緊雞果時我連圖都㩒唔到落去,要㩒多次f5先load得哂

完全唔識建議唔好玩beta

台灣姐唔使派膠嘅

6+ 上唔上PB3好

好樣衰

撇除個鏡頭，其實幾好J

pb3暫時唔錯

Pb3依舊好食電

pb 3 用落會lag lag 地。 Pb2咪正常

本身係10就上

依家係衛訊買同 store買係咪無分別

Apple Store 用唔到？打完密碼話有問題

嚿電真係好恐怖，早兩日睇仲有1400 mAh
今日已經跌到得1100

佢唔係 100% 準，你遲下睇可能又唔同

我知唔準，但嚿電已經殘咗
瘋狂自動熄機，9X%都會熄
熄完一定要叉返著佢，又話我得1X%
用咗兩年，呢幾日就突然變到咁
仲要越嚟越差，上一秒開嚟睇仲有5X%
下秒就話我low battery

咁要拎去整啦

邊到換電好，唔敢自己換同用淘寶電
定係點計都係淘寶電好啲

唔敢自己搞就去apple store 啦

iphone 7 plus 用左5個月咁快就得返2800mah

apple換電要幾錢

608?

yup

咁貴

去街鋪整就風險自理

想問下 dns服務 食既數據係咪長開wifi造成？

開賣第一日都而家都係100%

9月21拎機到今日

其實都唔知係咩原因會用到

使唔使等幾日
我冇電話用會死

1. 在設定中新增「應用程式兼容性」的頁面，全面顯示不支援的 32-bit 應用程式。
2. 在 Touch ID 及密碼的介面中，以往輸入手機密碼時的橫線變成小圓點
3. 在「設定」內「一般」的「關於本機」中，提供了全新的 CarPlay 硬件和軟件信息
4. 修復開啟部分應用程式時的黑屏問題。
5. 修復收到通知提醒時的主畫面卡頓問題
6. 修復通知中心會導致重啟的 BUG
7. 修復 DOCK 與主畫面之切換的問題
8. 修復 iPhone 5及5s 在多次開關App Store後會停用動畫功能問題
9. 系統速度明顯有所提升
10. 如沒有輸入 iCloud，設定過程中並不會要求提供 iCloud 數據分析
11. 修復夜間 iCloud 備份功能失敗問題
12. 修復 Lightning 影像轉換器支援問題
13. 修復文件夾卡頓問題

想快真係自己換，大把教學

幾時有正式

唔敢肯定仲會唔會再出多幾個Beta

我加唔到 有無人加到 我張係雙幣

呢間嘢大家點睇

一定會，依家beta 個 buildnumber 仲係testing

加左 中銀銀聯白金

聽聞就唔錯

10.1.1又可以忍多陣

暫只限中銀銀聯卡，你係咪中銀

唔該你解答 唔怪得

用左成1.幾gb 想知有咩方法減低佢
遲下轉plan 驚唔夠用

大陸出32gb iPhone 6

真嘅？謝chok仔

屌佢老味，部6s+變撚左暖蛋 叉電同用佢都係咁

痴線6咁廢仲推出黎做乜春

充大頭

我冇去過 係之前問過野都幾快手答我

貪佢會變彎

rmb $3399

點睇

邊到？

中階算唔差

我想問點解會有咁撚多個繁體中文

你加左手寫速成倉頡注音拼音筆劃果啲？

淨係有速成

想問依家先買6S是否不智
用緊部asus就2年 叉電位虧虧地
睇過ip 6s 同7 覺得兩部好似差唔多
諗住問下咁多位依家出買合唔合理 始終都出左年半

最好有budget就出7

6s粒電始終冇咁好

話說個睇戲apps Hkmovie6 之前要我update
咁我撳咗啦 佢就一路都update唔到
喺appsstore剩係得圓圈 stop咗咁
但個apps都仲function到
見佢未update到我又覺得好煩 就鏟咗佢諗住再裝

點知之後佢就唔再俾我裝啦
撳極個圓圈都download唔到
已經試過重新開機
又logout appstore 再login
試埋用friend嘅apple id login
同埋update埋ios
都係唔得

唔知可以點做了

iTunes

5S唔知仲可以玩多幾耐呢

10.3 pb3 都有排玩

5s粒電真係不敢恭維

換粒電又一條好漢

thx巴打

Instagram multi photos 功能要iOS 幾先有

邊有咁快個個有 不嬲新功能都係分批出

10.3 beta都未見有

2012版MacBook pro
如果d硬件加到盡 2手買幾錢先合理
ps.個喇叭神神地

13定15

13

希望6仔換電換mon又可以繼續捱多兩三年

我用緊 6s，女朋友用 6，好 feel 到 6 得 1gb ram 真係唔掂

好似唔關 OS version 事

10.3 pb3 係幾順 不過電都係
利申 6

既然你都up beta 點解唔報告電力反應下

應該5-6千掛😂

仆街用左emoji

死mk成日溝女

Shitty iOS 10.3 b3 部7+好撚快

今朝部機無啦啦紅mon...嚇到我pk
iphone6 plus, 10.2 jb

👽

dcfever 海鮮價

4500-5000

jb

計過條數 BeatX暫時可以唔買住 始終d舊野未壞 同埋有其他野要買

Chok哥買野都要計數

有無link參考下

我要預埋9月部iPhone嘛

乜都買到時買唔到

有無人試過

用緊 冇咩特別

限免個陣download左，幾好用

算係咁 10.3 pb3 6s 換左電

邊到換？

有冇用過backuptrans既巴打 假如我有3部電話a同c係android b係apple 如果我想將wtsapp由a去b再去c 使唔使買兩次？

apple store

賣左部iPad pro 9.7, 等出iPad pro 10.5

我今日都換咗喎巴打
換完簡直係重生

知唔知有無得同電腦版sync ?
同佢個咩unlimited storage 係放啲歌上去？
好似無乜人講過

咁快賣

轉用Movie Express啦，HKMovie太多廣告，煩到爆

有無人介紹下有咩限免App/網？Game/App咩國家都得

有冇人想一齊訂nomad 夠一定金額免運費

32gb唔夠用 放咗去順便出部新嘅

今日又特價，唸緊買唔買好

點解要咁

要分開買唔同版本wo應該

我廢事放 反正都係睇下片打機用 部野仲好撚勁 不過倒水

我$38買完好少玩

Appshopper

無聊一問下大家部iPhone都係邊到造
上網睇話香港啲機大部分序號都係C開頭，即係深圳廠造
但係我由5C買到SE到6S都係F開頭，鄭州廠造

好悶㗎

咪又係大陸

你係有問題嘅機唔洗錢拎去換定係就咁比錢換

8蚊係抵，不過得5到6個story就完
之前限免down 左infinity blade 2，超好玩
一玩就連玩2個鐘，遲啲買埋1同3

facebook真係戇撚鳩

其實應該係話，點解唔直接由A去Ｃ，而要經B
同埋唔係買左條key之後，用幾多次都得架咩

我屌你呀whatsapp?
Status整走左 contact list又唔知死左去邊

條死仆街買左whatsapp後就係咁搞埋哂d垃圾update 屌

冇得再stalk人地啲status

唉屌

An轉I

I轉An
好似要分開買

backuptrans唔係有個an+i一齊嘅版本咩

你會唔會預計自己會再轉會

真係唔知

上面提到an同i要分開買
我先咁講

想問下
買iphone 個一年apple care
個mon花左想換要幾錢

有冇人去過呢間換，
iPhone 6換玻璃$300
今日準備去，驚佢會換得柒

佢個story係睇唔到有咩人睇咗
大大嚿bug都推出嚟

睇到喎

之前限免down曬3集 玩都未玩過

換過電 ok的

fb跪低啦 本身最簡潔都搞到咁 唔跪你收硬皮

又做乜撚野

其實 fb 都幾狗，要不是財雄勢大一早比人屌左 copycat

抄snapchat抄到全部app都想整story落去 想搶客 賤撚到呢

睇黎今次WhatsApp轉會到TG既人都唔少

呢隻indie game幾好玩
特價$8
板撞珠既RPG版
彷牛龜Gameboy畫風
有得救人做幫手
幫手有唔同能力
要避Boss既攻擊
偏難玩

正喎巴打，鐘意分享限時特價Game，正，我鐘意

最緊要d女轉
d女肯轉就成班人一齊轉

班abc港女同年輕中學雞唔會咁易轉tg la

ABC港女要食仔緊係要有埋電話啦

換過lg g2個mon,用完幾個星期就壞多次`

應該唔會

我想問下新macbook幾時發佈

pro舊年已出應該冇咁快
12吋可能三月會upgrade去第七代u嘅

Apple換電幾錢？

6百幾

你如有好玩既game都推介下
唔一定要限時特價或免費先推介
呢D indie game比較少宣傳真係好難係App Store留意到

在座咁多位巴打有冇人用過一隻影相APP叫ProCamera. ?
見到佢特價8蚊啲功能好似唔錯
如果有用開麻煩講下O唔OK

用開呢個
ProCam 4 - Manual Camera + RAW by Samer Azzam

reigns囉，有無人玩，23蚊

發現好多game買左都冇時間玩/掛住玩課金game

好似Steam咁，只買唔玩？儲Game?

我同囡囡用開snapchat

🤡

要restart部機先好返

有玩一兩日之後就hea左
This war of mine 刺客
Game dev story同Battle heart真係買黎儲 以前jb玩過 而家買返正版

same
想搶客？

有冇巴打拎過自己部機同apple store啲機對比過
好明顯黃好多 今日換左moon(佢話)仲要膠紙積都未整好
都唔知會唔會影響防水
Btw個職員好好服務 好詳細講解

成日見到有巴打上黎咁講

究竟3月有冇發佈會架,想換7 plus玩電流
又想睇下有冇新se

膠紙漬 要用丙酮（天拿水）溶解再抹走
要整好耐 唔會影響防水

是咁的，頭先食飯果陣啊小心整左d油落去個聽電話位度，之後同人講電話就只聽到好細聲，點算

熄機 滴1滴酒精 （90%）以上 落個位度
再用紙巾索走 抹乾

重複以上過程幾次 睇下有冇改善

等囉

屌，同個EarPods 友同巴士
隔三四行都聽到佢聽咩歌

世界級漏音

咁呢個時間邊度有得買消毒酒精

7-11有掛

circle-k

8蚊果堆app有無正野

想問下
有部好舊嘅ipod touch 3俾個paascode lock咗，唔記得咗pw，有冇方法解到？
駁itunes唔使諗，因為太舊，都已經唔係同一部機

ios幾？

ipod touch 3最盡好似係5

試下用愛思助手

食飯擺部機係格

32% left

見你開住藍牙 已經知咩事

一定冇off背景更新 減少特效動畫
同埋自動攝取資料

懶醒
佢似有aw
梗係長開bt

等新ipad等到傻
Tim Cook 咪撚同我cut左iPad mini

電訊台好搞笑，個個post都會見到3台，唯獨係3台續約post係好清靜

3月真係有發佈會咩

有，ipad係時候更新

又話6月

6月係wwdc
3月好大機會有

6月而家不嬲係講OS

中港兩邊走都唔會
tg 要vpn

wd40/天拿水/電油

依家買iPhone7批機仲會唔會黃MON？

點解公佈左6月先既

前以都係順序公布

有冇kaiboard用家覺得其實kaiboard都幾低清
啱啱down左gboard黎玩先發現到
而家望返kaiboard有啲唔順眼
同英文個correction同冇真係冇咩分別
望遠巴打好似好耐冇理過個app

低清又唔多覺眼，係kaiboard成日都開唔到，彈返去原生個keyboard

有無人又有iphone 又有ipt
應該點善用部ipt 好

唔知咩事

三月會唔會出新se 如果唔係就屌依家依部算

冇用 除非你iphone 7
咁3.5mm

ipt6?
我放左

我個部花鳩曬又甩色
我而家攞嚟玩beta
長遠未知

yes
放到幾錢？
花晒

拎黎跑步聽

話撚極都唔更新

我又冇咩試過
你開返stock都已經好覺眼

3.5
以後藍芽另計

Gboard無中文

你試下開facebook app出一個status
打字之前改個post嘅privacy
改完就會出唔到kaiboard

我有部iphone5 仲係ios6
真係唔知點用

Apple Watch+ AirPod

airpods 快啲翻大貨啦

聽歌

係 除此之外好完美

有冇人部iphone7 wifi有問題

用用吓又連唔到線 明明wifi個logo仲係到

其實好多人都有呢個問題 包括我

不論iPad iPhone

打工仔邊有咁多時間清game
依家買game都小心左

但剩係免費game、限免game都多到玩唔切啦

應該會出128GB SE
但係唔知會唔會出啞黑SE呢

求救
上個月係 官方專門店換左6S 新電池

而家感覺到部機個MON邊 有問題，某位置邊 好似塊玻璃 鬆左，按落去有聲 凹凸聲

如果去官方整洗唔洗錢？

利申：6S 過左保

望遠果時又話會搞搞respring同殘體字問題
到依家為止都仲係未找數

換電有冇單？ 拎去屌佢

如果出128GB SE行A10
我即刻換走手上部6s

LIHKG有update

換電冇實單，但有Email 換新電維修紀錄

去整洗唔洗錢？

可能忙緊搞LIHKG

Chok巴快d叫望遠搞下個kaiboard啦

呢個叫唔到架wo

講LIHKG就得

gay post

如果apple出部有2.5mm插又係行ios嘅機咪好囉

屌佢天才個廢物 問佢點解會咁

佢: router問題？

原來係ios10問題

64gb+3d touch+中港ltea既 se2代 我會拎5s 去trade

有d天才可能仲識得少過我地呢度d巴打

想淘寶iphone6 電自己換
有冇邊隻牌子好用呀

7plus Mon貼仲係唔係用閃魔
屌你一個月爆咗兩張

入塵入到癲，寧願唔用貼

唔用貼我好易整爛部機

要對塊玻璃有信心

好難，之前部6plus爆咗3次mon

依家買ipad會唔會唔明智？好驚好快出新機到時後悔

因為學校做緊優惠，又唔肯定三月出唔出新iPad, 所以好猶豫

俾我就等埋新機先
到時新既唔啱心水 舊機都會減價

反正都等左咁耐

我驚3月唔出新ipad咋
到時折又無新ipad又無

應該就會出 傳得好勁

相片入面多左個 我的相簿 whatsapp folder
但如果係相機菲林入面delete同一張相又會連whatsapp folder既都會delete埋

相機菲林 = 全部相
其他所有 folder 都只係 filter

以前6plus果張一粒塵都唔會入

而家好撚廢 點算

我之前買左兩張iphone7 玻璃貼都唔啱size

airpod 同 beats x 最後好果斷咁揀左beats x

即買即用 藍色

法國7仔個moon彎彎地，可能因為咁又入塵又白邊

唔用貼仲爽，個home button 好㩒好多

唔比外判整mon?

mon玻璃計唔計？
咁都唔比就大獲囉

好似係俾喺岀面整喎

why

中移仲死緊 一路淨係行3G

我LTE

如果個客壞芒以外既野，而佢又係出面換過芒，而家係唔撚保，新 policy 係照保
好似係 英文差

我等唔到AirPods 又唔想要入耳式 頭先買左beats solo3

今日成日都斷斷續續

個wificall唔知做乜無左

咁好人

68蚊plan爆到上成60mbps
Btw, 我都冇wificall

痴線

我試左得30mb
用緊200蚊plan

係喎屌

可能我測果陣冇乜人用

好想轉台，轉去HKBN好定
join埋屋企人csl.個family plan好

呢版大家係咪全開

如果有5GB之後384限速就好

我淨係開find my iPhone同SOS

其他垃圾全off

常用位置好似係最食電果樣

改善果堆我熄哂

全部熄晒

chok 用爆 21m 5gb 之後試下係咪鎖死 128 ok？

999 cycles

咩app黎

咪寫住咗囉 mac apps

有冇人試過 用2.1A 叉完 部電話，會突然short short地
home 鍵冇咩反應，要重開機先正常番

我10號先夠一個月 而家唔試住

Chok係中移動？
出面好似有個post有過5GB speedtest 限死128

我平時唔會用爆5GB，
所以其實好想join HKBN
平時最多用3.4X GB

屌咩 我 384k plan 都用到 4-5 gb 啊

join啦 用SMT果個plan

iPad牛定其他牛？

yes

3310

7plus 10.3b3呢幾日竟然respring左兩次

究竟我同respring係咪真係咁有緣

尿袋2.1a

咁你問題喇

無事喎

我LargestProcess 又係寫backboardd
同iOS9一樣係iOS問題

我用緊$98+$18果個用smt嘅plan
搭火車都冇以前cmhk咁成日load空氣嘅(紅磡<->火炭)
收得唔差不過速度果方面就幾飄忽吓
貼到去42mbps又有
去到得返6-7mbps都有
知自己唔會用得爆先轉啦

facebook更新完都一樣長拎定位，即係迫我熄鳩咗個定位佢

成千次cycle都未少於原設計80%

我想問吓如果手機開住慳電mode，佢會唔會熄咗粒nfc chip 搞到要特登開咗wallet先可以apple pay?

自己試一次拍落八達通機咪得

係唔係錯覺 6仔升左10.3 幾日 發覺load野快左 感覺順左

有無人同我一樣個facebook app無啦啦咩野link都開唔到

唔係錯覺

used time同standby time又變左一樣

應該係beta問題？

但係都好倒水 唔通真係 os 問題

用咗 10.3 b3兩日， watchOS 3.2 b3 一日

好正

部iphone連屋企wifi果陣用wtsapp telegram會不斷connecting
想問下係咪都關個router係tp link事？
之前見過你地好似講過iphone同tp link係唔夾
Thanks

我係用TP-Link，表示乜撚事都冇

放棄fb apps

有冇人用過ONKYO聽歌果個app
個介面好柒，但啲人又推介

咁的確有好多時係唔夾

識晒都好似感覺唔到個分別

uber 咁on9send殘體email比我

灰

係

有無人app store更新唔到呀

鎖死 384

想買個smart battery case
其實值唔值

其實而家轉返用3g好似仲好
地鐵load得返野先
又少左咁多人用 速度其實唔差 睇片除外電又可以㩒用d

Apple

過左2GB？

今朝更更下黑mon 轉菊花

88 plan

有384咪好
以前用3台 4g plan過左流量重衰過你

係無 無關係 事實ios個系統電去得快就快
ipad都明顯 左啦

呢個bug黎 全部機都中過 好on9

過2日就三月, 發佈會呢

通常呢啲發佈會 會兩個星期前出 memo

其實beatx d聲都唔係好差姐

等到頸都長

未過2GB就~500kbps
過左就跟番足行384，近呢幾個月都係咁

吓 屌咩 咁我上 21Mbps plan 唔好

咁合約寫明係行384架嘛 佢比多係送比你姐
簽過3台果陣都仲做緊68蚊全程384添

21M plan過左5GB限128仲低你諗清楚 如果你？肯定爆數據嘅話

係咪全部21mbps plan都係過左就128kbps

利申 hkbn 用家

之前係閃魔淘咗塊藍光貼番嚟
貼落電話到個陣發現個mon貼同個mon size唔太啱
明顯係比起個mon係細啲啲
用咗1個禮拜後
今日訓醒覺 個mon嘅邊位唔知點解會碎咗一忽
但部電話冇跌過落床
我訓覺電話都係放遠少少
唔排除訓覺碌過下壓到嘅
不過真係揼心口
又要再買mon貼

iOS 10.3 beta 4

出左？

有冇巴打會忍唔住手 經常剷走多工入面既app

咁你就中計啦
佢就係想你咁做

都叫咪買閃魔

想買黑色Lightning線，邊度有第三方平？
想要黑色

ITunes pass個QR code會唔會過期？
我唔係香港 打算send俾人叫人幫我入
又唔想一次過買200蚊

Pb4已up

pb4

唔知點解閃魔近呢一年d qc差左好多 但又唔知有咩其他牌子差唔多價又好過佢

Pb4 uped

見啲留言都係話近年嘅qc跌咗好多
第一頁個到係咪要改咗佢

未搵到改邊隻好

唔好呀巴打

睇完出面個post 原來咁多人買iPhone黎係冇去了解部機有咩功能而就咁買返黎
定係lihkg先係咁

好多人係咁
淨係3D Touch，我差唔多冇 friend 識
唔係個個都會睇發佈會

P.S. 同過個英國 Apple store specialist 吹水
佢話10個買 iPhone，8個都淨係問速度，相機

係咪因為咁搞到冇創新功能

有創新都唔會有人理

屌，睇左隔離個po
原來啲人唔識用iphone

6splus已經好撚快 仲要問速度

應該好快有人問點解iPhone7/7plus下面個speaker得一面有聲 係咪壞左

用smartphone嘅人其實一啲都唔smart
佢地淨係要大mon同靚相機

呢個好似係月經

曾經試過在街有人問路仲要係邊條街幾多號
當時條友手揸住部*** smartphone
心諗你開google map自己搵仲好過問人啦
邊有人會記幾多號在邊

我細佬轉左會之後，上個星期就淘左幾塊試下
尋晚換左之下感覺都幾好，真係無指模

之前都係用啲淘寶野，不過係勁cheap個種

淘寶淘Belkin 黑色

有冇pb4報名

暫時冇咩問題

倒唔倒水

比pb1,2好好多

pb3 彈APP彈到仆街.
而家升緊pb4

今晚升

個人覺得pb3好撚到倒水

10.3 system 好似慳咗位

有 60.xx GB

我會 感覺真係慳電咗

轉左file system

好似晒電d?

你剷走完如果有一排都唔開番佢可能真係會慳電咗嘅

Taobao有冇邊條叉電線有mfi？

SE用家
想問我 double tap個home button嘅話
會唔會觸發到其他大機縮個screen落尼果d command

成日手多多係咁tap home button
想知會唔會食多左電或者拖慢部機

se本身就係單手用，點會有大機用嘅單手mode

會唔會快d？

感覺上快左

我知啊但如果我係咁撳嘅話
background會唔會run多咗野

有冇pb4包膠？
倒水嗎？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【Belkin贝尔金苹果MFI认证iPhone7/6plus数据线6S六5手机充电器线】￥ivEK9Do3Hh￥

開心share 好用有認證夠長
淘過4-5條 平均$70

SE cut咗

咁我會繼續起勢咁捽粒home button

Apple server做乜撚野。。。

Downlod個pb 要成1hour.....

過左十五分鐘 pb download個progress仲係54minutes left

呢幾個星期appstore又係慢到仆街

做咩事

我冇事wo，個pb4都係分幾鐘down完

Chok仔
10.2.1有冇伏
想update

唔知係咪wifi問題

應該差唔過 pb3

屋企wifi係netvigator真100mbps

我終於體驗氣溫凍，部iPhone 會無電熄機喇 同條女去冬季樂園個冰雪館，佢6+我6s+先後因為凍，出菊花圈 嗰時兩部機都仲有50%電 佢嗰部再禁熄機制就話要叉電先可以著返 我嗰部仲勁，禁極都無反應（因為我部6s+舊電虧虧地） 之後要走返出館外先搵個尿袋先叉得返

裝 beta 最好用 ipsw iTunes 裝啦

咪影唔到相

三月喇喎

tim cook

慘

等10.3啦

我啱啱up 6plus 2mins

部7 plus 呢？

其實好似係會 之前聽發佈會講 你一掂TouchID條金屬邊 佢就會standby你用佢黎scan指紋

今朝4mins ko

唔記得咗功能限制個密碼點辦 唔清洗得唔得～

試過上面嘅第二個方法，但係個ios file 咩都無/開唔到....

我想問apple送貨會唔會冇單
宅急便送左隻airpod黎但唔覺有單

backup restore係咪都會係返度

email

熄左bg app refresh會有咩實際影響？
notifications 個d照有既

有bg app refresh 收到notifications 之後可以預先幫你load定啲野

試下keep 住熄黎用先

我iOS 7熄到而家都冇問題

咁rip

Skip左10.2 , 直上10.3好似好易壞??
(聽人講 )

明明wifi正常 睇片好順 測過網速都正常

點解我用wifi係appstore download野仲慢過cmhk 384kbps....

上左10.3之後就咁 岩岩升完pb4之後download都係咁慢

ps: 用緊tp link router

新 iPad 呢

真係抄晒D有用野出黎
DFU

大家用咩keyboard, kaiboard 定原生/+Gboard
Kaiboard 好似越用越慢，成日彈左原生手寫俾我

原生 但係買左kaiboard

關咩事

唔會

姐係router問題？

但我部macbook air上網下載都好正常

Chok巴知唔知點樣clear左stock個emoji keyboard既frequently use個part

refresh 下appstore

Pb4倒水到仆街

用左48mins上lihkg 芒較到最暗
由100-->90%

之前pb3 用普通亮度 100-->90%都仲捱到個零鐘

你瘋狂㩒其他 慢慢洗走佢

岩岩打完呢個comment 又跳1% 只係兩分鐘既事

唔通真係要轉plus機？

我今日狂玩白貓作唔到準

睇到出面cmhk d post醒起想問下，以家CMHK有自己3G未?定都仲係租緊csl線
我只係知佢上年10月有牌

10.3個密碼係咪唔可以再用4位數

可以

之前睇唔知邊段文章話冇左
fake人

橫條改圓點啫

本身iphone 有一堆相係用itunes 同步入去，本身都冇乜野，今日突然間“唔見哂“同步入去果d 相，但相機影既就仲係度。

點解係“唔見哂“係因為d 相其實仲係度，用search 功能係search 到d相，但下面我的相簿就冇哂，有冇人知點解會咁

iphone 7， ios 10.2.1

好在有部5s後備機影 唔係都唔知點影
不過部5s用電都幾正常
有無人知點解凍，iPhone 一定會倒水電 快速熄機？

唔用kaiboard好多中文字打唔到
利申：速成撚 唔識打既字會用英譯中／拼音打

食屎仔黎

大陸

iPhone 7呢
btw a9se 快樂使用中 下次都係32/64算

乜唔係不嬲單邊咩

email 單

今日tim 仔係答問會講
"You will see us do more in the pro area,"

好多蝗話由10.2.1 開始 如果你部機舊電虧嘅話會降頻

iphone pro

試過 2部iphone都先後陣忙 好彩有有相機同gopro

係咪因為凍要消耗多啲電黎保持電壓 就好似人凍都要食多啲野咁 因為能量消耗多左

因為凍，電阻會少左，功率要提升黎維持constant voltage.
PR=V^2=constant

約左ifc換6s電，快到1個鐘攪掂

做乜9

跌左落地下？

就係無跌過
上個禮拜先係個乜鳩清倉買
我屌

紅字為重點

唉

好彩買唔到

次貨倉
你無睇post 咩

貪平之過

加打一個字做password係直頭出個message話唔俾你咁做

未入過相答唔到

嘩屌全部老鼠貨？

間清倉真係鬼到

唔知啲MacBook 點呢

舊電本身虧虧地的話，室外吹下風都人熄機

講過好多次冇用
講緊係連佢官方嗰啲apps都冇用
因為最大問題係佢啲apps會reload，所以點load定都冇用

你用芝麻來電自動更新，計數據嗰類app，就有用嘅

試下itunes同步照片嗰個位是但untick一項再同步(例如乜嘢包括影片)
佢個同步係有啲鳩鳩地嘅bug，一路都唔fix
遲早可能廢埋呢個功能，迫人用icloud photo

今次pb4真係有倒水嘅感覺

呢隻Race Kings好撚食電，F1, Gear Club都無咁勁

用緊win10 下載唔到iTunes 上網睇完都唔得
想問點解決呢個問題？

我會留番wtsapp ig fb

做到好似兩邊都係喇叭只係為平衡美感

我想問下你地個lihkg係咪都會狂彈pop up廣告？
果個咩「如有天櫻花正開 還未儲夠miles」果個

屌佢老母依家每入一個post都彈一次
以前冇架喎，個廣告好撚煩

乜事都冇

綠聯線掂唔掂？
大家係邊度買

有mfi 淘寶

到底會唔會有新se

用過ok呀

就係有人咁問

can't help

我依家變左post入面冇廣告，係一入post就彈出黎

除左iTunes 仲有咩方法入歌

唔該巴打

N年前Google過但唔記得咩原因會咁
總之你要上Apple搵另一個Version嘅iTunes download

我用Mediamonkey係入到歌 不過唔知佢要唔要你裝iTunes先

如果你有google music就方便

電腦裝google music 會幫你send晒上去 好似有1萬定唔知5萬首歌既quota 之後電話用返google music個app聽(可以download離線)

幾時有新ipad呀，等到頸都長

如果勁過pro 9.7好多既話我會

從來冇見過lihkg會彈全頁廣告

傳低階版iPad（非pro）只會改少少spec
應該都係hea up
可能得a9

希望佢iPad mini 有a9，宜家mini得a8，唔上唔落，air2粒a8x雖然同a9差唔多(cpu)，但air2又唔夠mini好揸

我以前都冇
好似由昑日開始就係咁
我初頭以為係我hi到廣告所以彈出黎
但之後試左一撳完post我即刻放手佢都彈出黎

但我係度講完之後又乜事都冇

7 plus都3gb ram la
新ipad 3gb 以上唔洗審

spotify 點樣背景都播到
一開game 佢就自己熄左

又黎料
我岩岩入呢個post都有彈
上圖係我係果個post睇睇下就彈出黎，但果個位明明係冇廣告

你隻game強制熄其他音樂？

見都未見過 你用咩router 之前見過有d巴打係router比人改左野之後成日彈廣告

Airport tc 應該唔關router事

以前一路都有呢個廣告，不過係post內reply與reply之間既廣告
依家就係變左reply之間冇廣告，得返底下既banner廣告，同埋間唔中彈呢個廣告出黎

咁要report比連巴/望遠知wo

我好似知道點解
呢兩日我電話setting剩係轉過location service->system service->location based iAds

岩岩試驗左，關左location based iAds:

開左location based iAds:

試左3次，都係一開左就會係指定位置出廣告
即係迫我一定要開location based iAd?

咁你唔彈既話 唯有係開左佢 我冇事

r.i.p

慳埋都未夠整or 俾夜淫巴上一次大陸

32 64 128 256

4gb

荃CHING都買左 ?

開工 唔得閒兼嫌某骨場遠

根據美國華爾街日報的消息，Apple 在今年發表的新一代 iPhone 及 iPad 很大機會放棄沿用多年的 Lightning 插頭，並改用 USB Type-C。意味著 Apple 終於和世界接軌了。

冇左lightning逼人捱貴線
apple應該會直接加iPhone/iPad價填數

出條有認證既type c咪得
仲要指定用type c 3.1
一定冇平貨

屌你 Apple

今日兩部 iPad 連到線 上唔到網 打上PCCW Hotline 問職員 佢哋話冇問題

拎返部 舊M8 一試 上到網 喺電話度同職員講 唔知幾撚尷尬

利 兩部iPad iOS 9.35 10.2 對Apple 產品冇晒信心

我想問
想買外國iTunes嘅片入iPad有咩要注意？
我開咗外國ac
因為想學外語

痴撚線 會唔會係咁出呀 iPhone 7跟機果個EarPods咪變垃圾

router? tplink?

完全無用過

BUFFALO WCR-GN

我都冇 點算

冇用過
其實iPhone 7有繼續出咪唔會變垃圾
或者又出type-c 轉頭

Beats咁廢都買 貴野價錢垃圾聲

咁得意

最無辜係plus 仔🙇🏻大家手下留情，hkg+同plus仔係好高質

做乜鳩

plus仔都起埋

其實冇咩野 佢地又唔係做柒野

type c 轉lightning
lightning 再轉3.5mm

唔知plus仔而家點

Plus囝真ifan🙇🏻

唔覺會lightning 轉 USB C，話哂今年 iphone 7 逼班耳機廠開發 lightning 耳機，只用一年？

但lightning 線另外一邊(火牛) 應該會 usbC

做咩事

高登果邊查冊起左lihkg 連尼住

屌你老尾特別功能個post真係害人不淺
用bug fake鳩人話咩同時撳airdrop同相機搞到死機都算
又話咩power off畫面撳實home button清ram
而家部6s搞到得番張wallpaper同assistive touch乜撚都冇
閂機又閂唔到乜撚都做唔到但又唔係hang機喎
屌而家都唔知點撚算

冇電咪清到ram囉
冇呃你喎

即係我而家要等到部機無電強制power off?
唔撚係掛

強制 reboot 一次啦

唔該晒
個人太亂一時唔記得有force restart

有冇lightning頭 入耳式 耳機推薦，平平地 幾百以內。
apple 原裝隔音太差。

唔係得beats咩

Plus仔

順耳就得啦～ 貪佢有w1 又唔係入耳

用得藍芽就唔講求音質

restart？
呢部野間唔中上唔到網係正常

 Store 最仆街係問唔同精靈有唔同答案

個14日退款政策因爲咁而取消？

係，但只係香港取消

如果依家出MacBook air會唔會好不智

我覺得係

因為窮撚買唔起pro又用唔晒佢d功能

歡迎使用即時Chat, 閣下將會接駁到服務員, 請稍候…你現時的輪候次序:3

好緊張

覆錯

cmhk

cut 到就轉 csl 大專 wifi

我係csl跳船

smartone 128 都幾吸引 不過 csl 就算用爆都有 wifi 嘛

地鐵結界
不了
用曬data連wifi cut

公司抽獎
有冇巴絲有性趣

多少錢

部macbook air上年3月12買，前日燒左底版拎左去apple整，都唔知加唔加applecare 好

仲有得加咩

Mac AppleCare 一年內

csl wifi 除非你想auto 否則好平

大專plan 真心抵玩喎我覺得 smartone 又成日伏鳩人

落到地鐵就知smt 伏人都好都仲用到

用咗幾年 cmhk 384k 仲有咩接受唔到 同埋我搭巴士多

幾錢先

Cut 撚到喇

係都MacBook la

Congrats

tg comeonjames00

啱
CSL成日Load空氣

Sun mobile 108 plan減到78

不過小弟真心窮要左CMHK果6GB 仲有年半68蚊約

講中曬我跳船原因

好想買switch 但又出新ipad

magic keyboard又真係幾好打
不過呢個價我都係繼續玩機械鍵盤算

search唔到喎

Why not both

same here

有咩mac 版mech keyboard

我只係用win版kb然後入settings map番啲制

可能oldnewsed 相簿多左個whatsapp folder

Loop 左三個post la

頂
tg:yeezynoteasy
呢個先啱

有無巴絲打玩緊呀

咩game?

玩緊

係咪要咩都起就得

9起 BTW killtime幾正

其實有冇得自己改佢input啲乜 幫個keyboard刷rom

一開app store就見到

有

pb4又好似真係倒倒地水

起到無撚哂錢

Magic keyboard 啪啪聲😛😛

原來真係咁多on9 連4k都唔知

唔好話 4K

我身邊啲 friend，最新 iPhone 7，用緊 default 1080p 30fps

我同佢講，出街影野，60fps好好多喎

佢夠膽死問我60同30 即係乜

佢最後有冇用到60fps

唔識fps 都識PS4 pro掛 打機60fps

連登好多小學生買iphone, 淨係買個logo

屌轉咗台好開心 做咗兩個 Speedtest
見到咁就去咗百幾 MB 好後悔

我睇唔過眼拍到跳下跳下，我強制幫佢轉咗 60fps
佢應該唔識轉走

咩game？揾唔到

rollercoaster tycoon touch

淘寶有冇mfi 線

入去個post笑鳩佢哋呀嘛，剩係呢度講

10.3 pb4

所以有時幫朋友㨂電話
真係叫佢求其睇樣睇牌子買部兩三千就算
買五六千果啲連部機一半功能都用唔到

做咩

認真 其實我一路都估到成件事都係整定
hkg.plus單野太多巧合

咩料 花生花生

起碼唔好盲目造神先
我地全部憎林早洩過黎, 唔等於連尼住無一早plan定ko高登

因為表面上個個以為係hkg+ 被bam先有lihkg

岩岩出 等我me做白老鼠

唔係出左好耐啦咩

有無人有用早排8蚊個procamera
唔知點解無啦啦佢無得比我自己Zoom
得default1x同2x

坐咗幾多日？

所以呢？我唔明
有新、聽民意既forum用，又有咩問題

事實上就係
除非你陰謀論到佢同林早洩都夾埋做大龍鳳
咁就冇問題囉

其實都唔係新、聽民意問題
而係ios上唔到高登呀屌

咁hkgz?

hkgz當時未出(而家出都太遲)
再者hkgz你一用落就知用hkg+/lihkg差好遠，仲係好多功能都冇，用兩用都中bug

咁如果你上到高登，你係咪會返去 ？

如果hkgz 緊貼hkg+ 死左之後推出應該冇咁多人走
當年lihk 畀人收皮 之後有dat 同 arc 撐住

要不斷適應新app，不了

你地明唔明, 了解下lihkg來由 有乜咩問
如果佢地真係有plan, 都係好正常, 唔一定係踩
(咁係hkg+ bam前plan, 定ban後plan, 了解下好正常)
但依家好似白色恐怖咁, 講少少野唔岩聽就 = 高登打手
搞到全世界都唔知就最好, 我愛連尼住

.....

我唔係講咩返唔返去 只係講下我估到有呢度既出現

想喺lockscreen熄電筒既話
向左稍稍劃一劃就得
幾方便

如果有個新高登APP有HKG+咁嘅質素，會。

出咗5日啦同學

一個speedtest 己經過百 [img]圖片網址 [/img]

老灣認同
hkg+方便但早洩
官方
而我帶iPhone 方便過android

睇嚟多人跳船快咗

去apple換機$23xx 抵唔抵屌
6仔 爆mon 邊位花哂 earphone位歪咗

買過部都得啦

哪有錢。。。學生哥

買se

二手6 夠喎

邊度買二手機好？

自己唔熟,去邊度都有風險,一係你好猛料中鬼機有信心返去拎得返

反正送 wfc 大陸中移動下載仲快 低上載真係

買部二手6不如官換機
有無保唔知，但一定好過出邊搵二手

制式上
DL>UL

新會然留名
請問an機轉ios whatsapp啲對話係咪得比錢買software先做到
利申google左

好學唔學學呢啲

Ching ho ball

成班憎早洩而出走
黎到就捧撚到連尼住上天

個個都全速，跟住個個都慢

我上返去嗰邊都冇晒人啦，forum最緊要係乜？
雖然是睇得出同一個post嗰邊嘅reply其實係高汁啲，最大鑊只係唔夠人
高登要好好諗下自己之後嘅定位係點

連登仔係咁，總係有一陣青政港獨派味道，唔係黑就係白
準確啲講，應該係話後生仔就係咁...
有返一定年紀，中過伏好多次咪知咩事囉

見到佢update個高登app就知係冇得救
太多細節位要執，可以講畀佢聽有乜問題
但問題佢會唔會聽/做唔做到先得架

一定要造神
政治上又係咁...

其實早洩(或一眾admin團隊)會亂bam人都唔係day1嘅事
上開高登都知一向係鳩bam人冇解釋，又唔會解bam返(isp mail都可以做到咁串 )

所以早洩係乞人憎，但我覺得唔係主因
主因都係ios冇咗hkg+根本上唔到高登

你地個speedtest睇到用左幾多MB

其實hkg.plus只係一個prank
背後真係冇陰謀論

利申：

佢要整一早就整啦，到佢今日可能整好哂跟著分分鐘又一年都唔更新番一次

呢到最大果個都係垃圾青政d fans
唔通可以期望跟佢果d會高汁

應該咁講，真係同plus仔無關，隔離登啲人諗多咗

裝返Whatsapp 2.17.4 見返contact lists爽哂

How

三月四喇!!!
tim cook我屌你老母!

Molamola

唔該哂
上面唔好意思用錯字
另外請問下用日本apple music係咪要日本信用卡先用到三個月試用期

係資源回收筒搵返個ipa出黎
跟住iTunes刪左宜家個個 del iPhone上面個個
再double click 2.17.4 再係iPhone同步
(請先backup)

不過應該半年後就會迫你用最新ver.

好似係睇你張卡比唔比用

屌apple 我每4年先換一次機就係因為會出S版
佢今次如果出iphone8 換個新design
咪要做白老鼠

風繼續吹

點睇G6個18:9 即係2:1 moon

香港既信用卡都得？
定係買一張日本iTunes card課一次金

真係?依家咁樣都好難唔令人相信係無關喎

大家等9月先有野發佈

6月通常得os

部野幾靚既

比我會買giftcard 廢事煩

我指hkg.plus啫，其他嘅我都唔知道

但都無理由差10倍掛

搵個ipa有冇教學

資源回收筒 search ipa

唔知點解appstore 更新到app 但down唔到新app
重新開機完都係一樣
求救

Mac係咪冇

認同紅字
因為呢到好多呢種人
變到新topic無咩方法Keep到一個topic正常討論

mac你itunes update完apps佢都係丟去垃圾埇
同埋有用time machine咩都救得返

一唔啱聽就起晒鋼，攻擊性高到呢，明明又唔係話佢
只問立場，不理裡面講咗咩論點
簡單講即係班友唔多睇字/睇完唔用腦邏輯分析下
只要見到唔啱聽就破口大罵

紅字為重點
明明唔係講緊佢又要衝出嚟柒
又鬧又踩人唔做乜尻重要無point
你話畀到啲point出嚟有得討論下都話呀

都話左三月冇咩可能有Keynote

死啦 我用appstore update

有閒位最好itunes都keep晒啲app，做到同iphone一模一樣
restore都方便啲

係咪itunes backup就會自動keep哂

好似icloud？唔sure，問下冇keep apps嘅人

咁死啦 靜到咁 好悶

時間仲咁早
等緊新iPad

se2

唔好咁老定，三月尾都幾大機會

new iPad

新入手ipad air2
想問有冇咩好用app係for pdf
想用黎圈下答案之類

goodnotes

有se2實轉會
利申:m9用家

Se1會唔會再減價

個價唔似仲有得跌喎

Se1 應該直接收皮啦

csl 好似成日都收唔滿咁

或者16/64GB變32/128GB但keep舊價就算

有無試過收得滿但係連Whatsapp都Connect唔到？

有機會

一開藍芽就打唔到字

間歇性發作 sbh54

LIHKG 三日內respring左兩次 7plus 10.3 pb4

我暫時未有呢個問題

7 10.3b4
同 air 2 10.3b4

而家先黎出7係咪好傻仔？

我ICLOUD熄左UPLOAD所有相
而家想係MAC到係ICLOUD睇D相 點解有D有UP到有D無

出6S

我上個月先岀6s

提你上小d

屌，隔離有個5p 疑似中毒，

好驚拖累jailbreak 嘅聲譽

有冇人知道apple music upload左上去icloud既歌會keep幾耐？
之前用左一排up曬舊電腦d歌上去icloud就停左半年左右
最近sub返apple music之前up左果d歌冇曬

大家用開咩天氣app? 邊隻"凖"啲 ?

香港天文台

apple music過咗期？

有冇人要左中移果6GB數據，可唔可以話我知伢地3G個速度有冇變
我3G都仲好似係限速咁樣

長開night shift 對個mon 有冇壞處

冇

由佢有NS開始就set左長開

做乜Mac登入iCloud果陣會彈殘體message通知

2-step verification?

幾過癮

中文系統就出殘體
試過英文網登入佢就出英文

好似唔係好實用

又準備開新post

屌咗好耐

已經3月
有冇發佈會消息

去apple feeback度回報
呢度屌冇用

想買 128GB SE2

6仔就頂唔順

唔止，iOS9轉咗字型之後，用香港繁體個溫字會變咗做殘體個温，好礙眼 要轉做台灣繁體先無事

鬼唔知

打字？
打開筆劃呢個真係冇留意到

用kaiboard 表示冇問題

到底會唔會出架 已經好想買se

系統顯示 打字兩個都岀到

啱啱經過灣仔298，有6/6s SGP Case清貨特價$50蚊個

幾時會有新iPad 呀？

1001
真係留比大家